高達ACE雜誌採訪中水島精二說明，現在實在沒空GUNDAM00新作的至少還需要2至3 年時間

高達ACE雜誌採訪中水島精二說明，自己和黑田洋介現在實在沒空，關於00 新作的下個情報發布至少需要2、3 年的時間，看來高達00的新作2020 年之後再說了。

揾4隻 0仔做舞台劇主角

提子一般